五大訴求已經沒用！要叫就叫呢個

香港獨立
大家已有共識呢個先係問題根源。

同意轉口號請推post

以下自推十下

光

復

香

港

時

代

革

命

【國際路線】全世界印同舉依款標語

獨立

自主

加多個文宣

根本就係香港獨立

只有獨立先可以自救